[大鄉里出城] 歐洲之旅IN PLANNING, 求評

下年5月會第一次衝出亞洲去東歐做老襯加旅遊 ,大概十日時間. 追左好多post 後draft 左個行程plan出黎,請巴/絲打幫幫手狠評吓會唔會出事 or 有咩推介餐廳一定要去

HKG(18/5) >

Vienna(19/5) > Hallstatt(19/5,stay) >

Cesky Krumlov(20/5,stay) >

Prague(21-23/5,stay) > [23/5 會係Prague 影一日相後凌晨巴士走]

Budapest(24-28/5,stay) [追歐遊post 好多巴絲打都極力推介,會否太長]>

BUD to HKG(28-29/5,~15:00)

利申:機票酒店車票咩都未訂

五日應該多左啲，撥返起碼一日畀Wien好啲。我自己唔太好Wien但都值得留多一日。另外咁樣去Hallstatt時間有啲趕。

多謝巴打意見. Wien 應該唔會留一日啦, 本身諗住一落機7:00am就會坐train入Hallstatt, 因為對opera無咩興趣

Hallstatt 其實我都怕得一日唔夠時間玩.

opera幾好呀 d歌又好聽

budapest係幾正

hallstatt起碼3日2夜啦
交通唔方便，去哂冰洞鹽礦都無乜時間淨
仲未計影相，如果要坐船仔出去又要預番佢d期
btw hallstatt真係無野食，帶定乾糧杯麵

hallstatt得一日有d浪費
我都好鍾意budapest, 但覺得可以扣返一日俾hallstatt

冰洞鹽礦要check下關左未
如果關左去唔到，我覺得留1晚就OK
另外去hallstatt都順路可以考慮下Salzburg，我覺得都幾靚

佢5月去，無問題

幫推

呢堆唔係中歐黎咩

prague可以去試下Smíchovský radniční sklípek
我去親都會去食一次, 但近年好似多左蝗係入面
你可以google下再決定因為個位置唔係太好

budapest去book cafe試tokaji, 揀5號最甜黎飲

做下research先求評喇

Hallstatt 一日 我
5 finger ice cave?
Salt mine?
Gosausee?
去得呢度又唔去salBurg?
但唔去埋konigssee 又仲on9
斤所以拎多2-3日假

布達佩斯好多地方去
交通好方便 周圍都有tram metro 短程metro
要諗定買唔買pass同埋點樣拎pass

hallstatt鹽礦同冰洞去黎曬時間
個鹽礦完全冇特別
冰洞都係 可能係我去過冰島既冰洞
有時間去附近d小鎮行下好過

鹽礦幾好玩喎，解釋又詳細，又有滑梯玩，又有野睇

冰洞你用冰島去比較

agger

兩個星期前去完budapest 我覺得冇想像中咁正
講靚 唔夠wien同prague
講平 又唔係話平到笑 講特色我又諗唔到有啲咩
我覺得你留5日好似多左d
如果你去到 有一日無野做 可以去佢附近小鎮 szetendre
我覺得幾舒服 慢慢行 可以留3-5小時

多謝咁多位巴絲打意見 Update 吓今星期先,

今星期訂左機票同埋Hallstatt酒店,唔想坐車出去,要挨貴酒店 間野叫Heritage Hotel Hallstatt, D comment 都幾伏吓有冇巴絲住過 另外, 會係果到留多日去睇five fingers, 睇相真係好靚

HKG to VIE (18-19/5,~08:30) >

Vienna to Hallstatt [by OBB] (19-21/5,stay 2 days) >

Cesky Krumlov(21-22/5,stay 1 night) >

Prague(22-24/5,stay 2 nights) >

Budapest(24-28/5,stay 3 nights) > BUD to HKG (28-29/5,~15:00)